{
  "Frps Panel": "Frps 面板",
  "User": "用户名(user)",
  "Token": "凭证(meta_token)",
  "Notes": "备注",
  "Search": "搜索",
  "Reset": "重置",
  "New user": "新增用户",
  "Remove user": "删除用户",
  "Disable user": "禁用用户",
  "will take sometime to make effective": "需要一定时间才会生效",
  "Enable user": "启用用户",
  "Remove": "删除",
  "Disable": "禁用",
  "Enable": "启用",
  "Please input user account": "请输入用户名(user)",
  "Please input user token": "请输入Token(meta_token)",
  "Please input user notes": "请输入备注",
  "Status": "状态",
  "Operation": "操作",
  "Confirm": "确定",
  "Cancel": "取消",
  "Confirm to remove user": "确定删除用户?",
  "Confirm to disable user": "确定禁用用户?",
  "Confirm to enable user": "确定启用用户?",
  "Operate success": "操作成功",
  "Operate failed": "操作失败",
  "Operate error": "操作异常",
  "Other error": "其他异常",
  "Param error": "参数异常",
  "User exist": "用户已经存在",
  "User format error": "用户不能为空或包含空格。只允许英文数字、字母、下划线",
  "Token format error": "Token不能为空或包含空格。允许的特殊符号：_!@#$%^&*()",
  "Please check at least one user": "请选中需要操作的用户",
  "Operation confirm": "操作确认",
  "Empty data": "无数据",
  "Allowed ports": "允许端口",
  "Please input allowed ports": "请输入允许使用的端口,如:8081, 9000-9010",
  "Allowed domains": "允许域名",
  "Please input allowed domains": "请输入允许使用的域名,如:web01.domain.com,web02.domain.com",
  "Allowed subdomains": "允许子域名",
  "Please input allowed subdomains": "请输入允许使用的子域名,如:web01,web02",
  "Ports is invalid": "端口不正确",
  "Domains is invalid": "域名不正确",
  "Subdomains is invalid": "子域名不正确",
  "Comment is invalid": "备注不正确,不能包含换行",
  "Not limit": "无限制",
  "None": "无",
  "Server Info": "服务器信息",
  "Users": "用户列表",
  "Proxies": "代理列表",
  "Name": "名称",
  "Port": "端口",
  "Connections": "连接数",
  "Traffic In": "入站流量",
  "Traffic Out": "出站流量",
  "Client Version": "客户端版本",
  "Traffic Statistics": "流量统计",
  "Type": "连接类型",
  "Domains": "自定义域名",
  "SubDomain": "二级域名",
  "Locations": "路由",
  "HostRewrite": "自定义请求头",
  "Encryption": "数据加密",
  "Compression": "数据压缩",
  "Addr": "使用端口",
  "online": "在线",
  "offline": "离线",
  "true": "是",
  "false": "否",
  "Last Start": "上次连接时间",
  "Last Close": "上次断开时间",
  "Network Traffic": "网络流量",
  "today": "今日",
  "now": "当前",
  "Version": "版本号",
  "Bind Port": "TCP 端口",
  "KCP Bind Port": "KCP 端口",
  "QUIC Bind Port": "QUIC 端口",
  "HTTP Port": "HTTP 端口",
  "HTTPS Port": "HTTPS 端口",
  "TCPMUX Port": "TCPMUX 端口",
  "Subdomain Host": "二级域名后缀",
  "Max Pool Count": "每个代理最大连接池大小",
  "Max Ports Per Client": "单个客户端最大同时存在代理数",
  "Heart Beat Timeout": "心跳连接超时时间",
  "Allow Ports": "端口限制",
  "TLS Only": "仅接受启用 TLS 的客户端",
  "Current Connections": "当前连接数",
  "Client Counts": "客户端总数",
  "Proxy Counts": "代理总数",
  "Not Set": "未配置",
  "Proxy": "代理数量"
}